如果我地將訴求變到只有一個

即時宣布一國一制
佢答好又死
答唔好又死

即刻一國一制

中英聯合聲明？你話廢既
支持即刻一國一制

黑社會打我地愛國支持者？？

已經係歷史文件 無效架喇

一國一制

推到勇武換埋紅衫國旗
推到機場唱國歌 宣傳一國一制

真正最大公約數

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

答唔好唔會死

一國比任何制度都係重中之重
兩制定一制都唔夠一國重

支持一國一制維護國家主權同領土完整